唉做人真係好冇意思

唔想出街
唔想返工
唔想捱
唔想訓

我淨係識活係過去

同意,

我可以成日一句野都唔講

我鍾意孤獨
但係又怕孤獨

我諗好多人都睇我唔起
連我自己都係
but I dont give a fuck

我有人群恐懼
潔癖
妄想
懶癌

我憤世嫉俗
咩都憎

屌訓先陣間個天開始光好殘眼好撚難訓

冇人得閒睇你唔起
唔好睇到自己咁重

Same

咁係唔係即係等於要死 ?

李屍做到變咗宮廷劇都好冇意思

皇后最後變成李屍既晚餐都好冇意思